反叛期係有咩作用

反叛期個陣就特登唔聽屋企人講野，下下挽對抗
咩都要試要威要型

之後冇啦啦就覺得自己之前做嘅野有幾咁反感同on9，先知自己已經過左反叛期

到最後完全諗唔明個段反叛期對人生係有咩作用

反叛期嘅時候 先真正意識到自己長大咗 唔再係跟住父母嗰套方法 有自己嘅想法 細個唔會諗咁多 覺得daddy mami就係啱

但係再大過d就覺得自己曾經對佢地太唔好而內疚

有冇人可以解答下

下
如果你老豆老母好廢
你反叛就是對的

利申：全家叫我打工，我唔撚聽，自己創業

咁你點睇青春期個陣做嘅 on9野？

有時唔關反叛事，上一代有D傳統同思想係好on9，明知係錯就唔應該跟

你覺得你自己戇鳩因為你做錯咗
我嘅反叛期就係覺得唔應該聽屋企人講打死一世工
如果我失敗，都會覺得自己戇鳩

冇用架 但總好過林病65歲先黎反叛期

其實反叛期係咪有得控制？

對住D價值觀有問題既父母 好自然反叛 有錢人D後代 有幾可反叛

但你唔諗下冇當時嘅自己，父母分分鐘仲係用你幾歲嗰陣嘅方式對你，你點頂得順